[Stephen．傾] (嘉賓：柳應廷 Jer)

[Stephen．傾]
(嘉賓：柳應廷 Jer)
Apr 15, 2021

志雲頻道 stephenchannel
161K subscribers

[黑暗中對話基金會]
黑暗中對話基金會成立十年，為香港一間自負盈虧的非牟利機構，黑暗中對話基金會鼓勵、賦權多元人才發揮影響力，促進社會共融。您的每月捐款可確保基金會有穩健及持續的資源保持營運，讓多元人才繼續盡展所長，您的支持對我們十分重要！
請按以下連結捐款。

鋼琴贊助﹕柏斯音樂
場地贊助﹕劇場空間
服裝贊助﹕JOS